你地同伴侶傾電話既頻率

係咪對對情侶都日日傾電話？咁會唔會好唔自由？每日都有task to do既感覺真係恐怖到震

每晚都FaceTime
又無話唔自由，只係想見下對方

每晚

條女好興出街前整野（化妝 洗頭 換衫）打比我
但佢又要整呢樣整嗰樣 跟本唔得閒同我講野 搞到我on99揸住部電話唔知做乜撚咁 問佢打比我做咩又話陪佢 成程當佢半個鐘 講既野加埋2分鐘都唔知有冇 有冇巴打都係咁？點解決？

我都係 唔見面都voice call聽下聲

每晚都會FaceTime，不過FaceTime緊都會各自玩下電話唔會見樣，有時大家有嘢做會將部電話平放枱面淨係聽聲，夜晚熄燈瞓覺就會轉FaceTime語音，臨瞓就收線

有時我化妝換衫臨出門口，都會同男朋友FaceTime，除咗無聊傾下閑計，同時俾佢知道我嘅進度，因為我出門口之前要搞好耐，呢個時候佢都會做自己嘢，或者自己玩吓手機，因為我將部電話平放枱面嘅時候大家都唔見樣，咁你可以撳下電話

0
除左出街打憶佢問係邊
有冇人一樣

女人對電話既需求其實係咪真係咁大？？？好浪費時間同耐性⋯⋯真係唔係個個男人中意日日鳩嗡一幾個鐘

羨慕 我差少少做到

一樣 最憎講電話

一樣
我都好憎講電話
但中意wtsapp

每晚都會傾電話哄佢訓 起碼半個鐘

電話淨係用黎緊急通話，姐係搵唔到對方之類

拍左幾次拖都從來唔傾，因為我唔鍾意講電話

咁邊個哄返你訓

想講咪講想搵咪搵囉，冇話一定要一日傾一次 大佬呀，攰嫁

0
兩個都好憎講電話，因為以前番同一份part time日日打電話叫人做問卷

見嘅時候都傾咁多 夠皮啦
幾個月都講唔到一次電話

唔傾

放工打一次 無了。。。
(因一齊住 )

日日skype 2,3粒鐘
有時傾
有各自做下自己野

利申Longd緊

有出街見面果日就唔傾
無出尼見就傾
但唔係必定 有野講 有野問就傾陣禁
禁樣相處方式幾好